其實dropshipping 生意係咪已經冇得做？

你想點做同你本身有冇經驗先

想大陸send 去美國，冇exp

pish

push

巴打放棄左未?